大量送頭post 出現，睇來921係堅料

排山倒海既送頭post 出現
明明100% set 好局都叫人去，大量POPO 黑社會等你入局
製造文化大革命 群衆鬥群衆
拉打一大堆勇武 甚至和理非示威者
然後再拿藉口硬推緊急法+蒙面法
共狗文宣機器已經全力起動

我地要做就係冷處理
班黑社會白出糧，Popo 齋企
政府自己打死自己，成個沙田變死城

如果義士真係要出，麻煩做足心理準備
最好滲透做幫兇，然後D商店仆親
一係就接放學

推

大家醒水

邊度有送頭post
唔通我block晒

可能啦
熱門大量
D名仲好少見

送頭又可以block多五千個

冷處理,睇都唔睇五毛自己自high自屌亦得,得咗

Push

有個傻鳩唔知922做咩呀

見到有啲post 仆街到標題扮叫人唔好去, 但內文highlight 曬叫人去

敵眾我寡 敵進我退
be water

搵D老少少中年既朋友滲透都得既
我地D後生著 “I love Popo” tee 都會比人打死

係咁煽動義士去復仇，都痴痴地
我就算復仇，都唔會921當日lor

吹,呀吹,呀這風吹

push

建議沙田友當日大量航拍機低空影住發生咩事

講打. 和理優唔會夠班僱傭兵兇狠, 班狗裝備精良, 呢啲位真係要避其鋒芒, 攻其不避(幫佢製造戒嚴)

應該中佬銀髮滲透收風參與攪分化

拍片文宣用，到時話921翻版67暴動之類都得

一直都話其實要拆就由佢拆
反正佢地唔拆，手足貼新野時都要拆
比多啲機會佢地自曝其短好過

手足可留力休養

仲要上次俾兄弟私了
921一定有備而戰，帶曬開山刀
甚至會請專業刀手，唔再係上次班老弱殘兵

我從來無覺得勇武義士唔打得
不過對方帶開山刀唔人捉
我方連月餅刀都帶唔到，仲硬碰？

沙田？不了

冷處理

如果921 FUCKING佬入沙田
北角咪真空左

解放軍嚟到大家都識話返屋企瞓覺，今次反而為藍絲出去送頭
你敢出去擋坦克都叫做對準極權，但走去鬥藍絲廢老係為乜

200刀手到左未呀

報仇都好多方式姐
何妖隻天祿一比賽
馬場附近居民識做啦

沙田人表示會喺屋企訓覺

pish

街坊look 落樓下睇下咩料

今次仲好醒，用保衛家園做藉口

星期六全部同我去屯門/屋企文宣

冷處理 支共要平安到十月一
每日都出藍絲會攪事POST
之後就有撚樣出話去就送頭

可以選擇做空投兵也可以

要去的話就去馬會買返場馬先
到時就係白衫打馬迷
馬會明知咁危險都 繼續比賽

我估沙田吹雞係要重演721事件，你一係去完屯門再轉去沙田

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咪中計，郡眾鬥郡眾係共匪慣技，咪送頭益黑警黑社會

其實除咗機場真係地理送頭之外，喺香港無一個行動係送頭，只係人多與少問題
921有200萬人喺沙田打黑咪收頭囉，得200個人喺沙田打黑咪送頭囉

個日去其他戰線
星期六仲有屯門同元朗呀

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

群你老母
幫匪既民兵叫群眾?

十月一賀壽唔得咩？

另外藍絲搞事係謠言又點？
D商鋪落曬閘，攬炒已成功
玩多幾次全香港商場都收皮

其實佢地921搞沙田，我地可以搞番北角/元朗呢啲深紅社區

蒙面法要推係遲早嘅事

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

幫推呀！！！行動po推唔到呀！！

我覺得我地要營造721之後個空城感 俾921

一,二日支共WFC
最主要想十一 冇事發生
支共想要面同比國際睇香港我仲控制到

不如全部變藍屍
不停入商場大叫黑衫暴徒出來受死
結果一樣做唔到生意

因為以過去多日情況，你文具裝備不足，黑警亦習慣義士行動方式，去到都只會比黑警打到血流披面，再坐監，係無意思。

見義再想對策
重睇winter on fire 🔥

人地set 好場你走過去，佈好曬局圍堵你
反而我地係有能力，決定邊個地方決鬥
element of surprise

岩呀
明顯三毛ACCOUNT全部開始吹風叫人921出來送頭
當日肯定又會有一堆假POST引人出去黑警埋伏度
大家請保持清醒，而家對家係幫緊我地18區罷買

另外

大家出來公投解散所有香港警察職權

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

其實咁講... 應該吹大風叫沙田,元朗 D 鋪頭921 收檔!

去屯門啦。

如果你係後生就咪搞
實無差別攻擊後生仔女

狗隻應該屯重兵了

同左膠一樣欺善(弱)怕惡，係個程度唔同，欺弱惡怕強惡

老毛教既係聯合次要敵人打主要敵人，政權做緊，仲做得好成功，一直聯合黑社會打市民

別人裝備精良

自己文具不足

必須智取及等時機

係咪堅料聽日就知
佢地會一車車落黎住酒店

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

對不起
去屯門

當免費勞工清潔下 幾好

推 冇頭送佢地就冇野玩

咪又係個d 手法

一係派班爛仔出黎言語上挑釁 引手足出手
黑警之後再捉人

一係就出黎做show 黑警拉曬d 黑社會返去 轉個頭放人

美國條法案加上10月1 就到
我係政府一定想降溫令個日越少人越好

無論如何個日黑警都一定重兵沙田

Push 721 831

另類洗太平地方式
屢試不爽

撤退都是一門學問

一開始就別把所有文具掉去，留少少撤退用

確定安全才棄之

君子不立危牆之下

個日有主線任架

_________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

我認爲黑社會要班馬，其實無乜彈性
時間地點約好咗，都好難改
所以宜家就引人出來中伏

冷處理!!!agree!

921 星期六要賭馬。 唔得閒 。
#屌你隻臭西何妖，搞到我win少1日！

agger

手足

去完屯門--＞去元朗721恐怖襲擊兩個月靜坐呀

打死唔入沙田

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

安坐家中食花生🥜

冷處理，完

幫推

tui

借post

啲文宣講緊去邊先?
沙田定屯門定元朗呀

樓主講緊沙田炸

929 全球反赤納粹大遊行
101 賀佢老母

黑社會要PLAN
要同黑警協調更加要PLAN
佢地唔係示威者，好難玩流水集會
一定要有統一指揮
所以一旦示威者唔跟PLAN行，好多野就會突然出事

就好似示威去中聯辦個日都係完全無PLAN，所以對家完全守唔住

大家留係屋企休息下！

我估係有極大量休班警會係現場

沙田緊係高空轟炸 街都唔洗出

沙田手足都返屋企嫁

唔係叫散水但可以一齊轉場

擺明係淘大事件加強血腥版
班友要唱個自high 請隨便
我訓教，不了

可能藍衫都係添
食兩家茶禮

921? 我會返屋企訓教，你地慢慢撕

同意
最好係吹大個風，搞到戒嚴咁款

Pish

push push

921出沙田？不了。。

咁仲去唔去屯門 上水？去既話又點解咁天真覺得佢地只搞沙田唔搞你地？

有好多叫921出屯門 仲要好似好多人響應咁

係 之前仲有條友出po話邊個叫人唔好去沙田嗰啲就係留力撚lol明明擺到明係個局嚟 但依排有勁多人開po叫人去

921入屯門呀

睇vcity 屯市到時佈局
如果一早封曬場，姐係收到風
咁不了

same睇唔到

星期六對家著咩色衫?

驚死冇人出，係咁吹風叫人去
你地班傻鳩同黑警企撚飽佢啦

何妖地頭喎 仲去唔去

千析唔好上當
唔理佢地夠鐘就收工
我地之後先再貼新野
撕一貼十

打唔係問題，但唔好衝去重防重裝嘅敵陣內被打。
有POPO有防暴，如果真係勇武同街坊多肻黑社會，POPO就會衝出嚟幫拖。
POPO會鉗制大部份街坊同衝衝仔，落單人少就會被黑社會斬
POPO會開槍保護黑社會。

一定要敵進我退，啲十九古惑仔一定要仆街
敵方人多時係屋企瞓下先，佢地人少，POPO走咗，落單先打到佢地仆街

其一

成4，5個係熱門 送頭post

咁等你地去到先封又點計？

老實講，佢當天打平民而啲犬唔執法對我地仲有利，守護市民人生安全係犬既職責，勇武派無此責住，要打由佢地打，要失控由佢地失控，不用硬碰

打越戰越共都唔會衝出來送頭啦
硬堪唔贏，打游擊最有利
警黑搞到商場市民，我地坐享其成

收咗錢交唔到貨

出都是弱智的

929

出Post好多都係P牌仔

唔出係咪應該叫人咪去屯門/元朗？冇人知冇人理先最危險，香港唔單止沙田危險架

美國香港人權及民主法案過緊

就梗係有人想多暴力啦

可唔可以cap黎睇

預早V city/屯市集合阻止封場

幫手推

又想學北角個招
岩先有位呀蛇想吹人入黃竹坑
痴撚線

921光復屯門
元朗靜坐
沙田戒嚴

咁元朗一樣？我想講元朗好橪危險 牛屎佬又多 又遠難支援

請問有冇何妖921香港大清洗嘅長輩圖??
想send俾啲老人家等佢哋小心啲....

乜都唔做已經嬴 響屋企睇直播睇班傻L曬太陽 晚上去貼文宣加食糖水慶工

照去又講下點解咁有信心佢地唔搞埋呢兩個地方？

只推行動及有用post
其他post請善用不推文回覆

搵人答下我 21/9何妖吹大雞 咁個日仲去唔去屯門元朗？

上網post下就收皮

不如查多幾隻

建制咁多人

831逐個捉

大家要明白黑警只會幫對家，佢地都到場我地就輸9成，大家諗清楚

我最驚有人去 有人唔去 到時又比人打 又比冷氣軍師屌送頭

啲狗一定會執法
不過係帶啲藍絲行埋一邊然後放走
跟住鳩拉啲後生仔、街坊
cctvb就係咁報雙方衝突 差佬及時制止

元朗危險好多，封你西鐵就仆街，又係鄉黑地頭
屯門相對好少少，但一定要夾住兩國商場來保護自己
如果西鐵封+Vcity封+屯市封 = 圍堵
咁就不了

睇唔到有類似既文
比較類似叫左留力撚，不過我gag錯以為冇人出黎示威,原來叫人何妖果日出黎

[cap圖貼上]搜尋主題921頭一版就有唔少鬼po叫你出去

5 Demands NOT One Less

裝備差距先係真

老臘肉都講過曬

Pus

唔贊成送頭
不過佢地根本大把機會

[[member]我都認為無必要同佢地硬碰硬
根據經驗，佢地無處發洩就一定會做7野仲好，班生番根本管唔到

對家送子彈俾我地做文宣仲好
btw如果有手足真係咁勁，反之做滲透以佢地名義做啲7國際嘅野

但一切要小心```［/member]

等班傻西自己吹風，唔使送頭，人地要比錢搞，當佢狗咁撚，撚多幾次，派錢派到傻，諗起都爽！

up

921勿入局

可能係 我都睇唔到

咁到時有普通街坊俾人打點算

大大力推！！！

入屯門搵娜娜同happy伯啦，去完入元朗站靜坐

721 831

講真啦 打就唔撚驚佢 睇下邊撚個硬淨既啫 你低莊到搵撚埋黑警落場就不了
睇你地班大陸豬唔起 應戰都影撚衰我地香港人

有機會係對家做媒

仲有，多次警告都仲出來
真係與人無尤

我買一百萬 今鋪唔買住 下鋪先買！！玩到單眼佬 頭都大埋 去其他區啦

留返條命
唔好俾人捉
護人，唔係護死物呀，連儂牆佢撕由佢！
萬事小心！

yes

推, 冷處理

【LIVE】消防處回應831港鐵太子站事件（19/9/2019）

推，唔好送頭

921 去屯門

咁何妖如果玩輪盤
每週末兩日各一區吹雞
咁我地係咪不斷避其鋒芒、自我戒嚴

同意，冇必要硬碰送頭

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？呢場抗爭既失敗就係因為你唔團結

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

反而你留到係熱門
幫你推

五毛同狗係咁叫人出

中共港共由始至終都淨係將呢場革命歸究於勇武手足，所以大部份既打壓都係針對佢地
而出黑幫就係最好既做法，等群眾鬥群眾
無論雙方打傷或者起衝突黑警出黎拉人都係佢贏，因為佢地個思維一直都係只要拉晒呢班出頭鳥，香港人見冇人企出黎就會做番港豬

Tui

thanks for capture

唔排除呢個可能 但師兄呢句都幾難聽下我覺得有人照出都冇問題 唔洗屌人送頭 同埋連登意願唔等於個個人都知

係既，我講得唔夠好
921要去沙田，要小心同承擔風險

集氣, 70周年國慶活動

中咗一次伏仲唔夠咩

太子冤魂索命, 搵的死警犬黎索就岩啦

一定唔可以去
去盞比人拉

推，大家今次唔好再中計了

921 , 手足留力!

有個問題,兩邊嘅人就死幾多都不值得考慮,但922亦即第二日沙田要跑馬,班POPO係沙田噴山埃催淚煙,D馬癲晒咁點搞? 一鑊炒起香港賽馬事業嘅啵.

敵進我退呀

陣間人鏈要人保護學生呀 白衫班仆街可能出動

[爭25000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

推！
不送頭

唔出

大家醒水班煽動撚，唔係俾人暗地裡笑咋，總之自己要有自己嘅思考，唔好因爲人講兩句就冲出去做咗人支槍，經7.21，仲有其他事件後，犬同黑、愛國藍合作係咪都明擺曬上檯，唔係背後有班犬撐同嚟支援拉人，佢地俾人溶咗喇，依家佢地又係想裝個局睇你去唔去同佢糾纏，一有動靜隨之犬隻又冲上嚟領功咯，那怕佢地清曬所有文宣野都可以重新再貼，寧願冇曬文宣都唔希望冇咗一個人，當然人各有志，對腳生係你度我都阻唔到你去。
另提出進化到設立哨站嘅想法，以小組或個人為單位以即時視頻形式傳送視像俾現場（現場有人負責睇），以現場為中心3百米左近於方圓制高點，如行人天橋等拍攝犬車出現嘅行踪，冇就平地拍攝，及時通知現場，減少俾捉機會

成班吹曬大風 話咩為左手足一定要去呀 唔去就話忍左好耐 乜乜柒柒咁

成日話送頭 比少少志氣啦好無 廢老都驚

同埋留意附近商場/鐵路/巴士動靜

must push

我作為沙田友都會出去視察下。

共產黨想人權法通過之前盡量製造大量「民間集體打鬥場面」

大家唔好去比人打

醒啦

9.21 全民自發戒嚴
我就怕死嘅
黑社會鐵通木棍點樣頂？

連登滲透真係好嚴重
依家熱門仲有

真係 好多post叫人去

新鮮活捉一隻

我都唔見 可能block晒

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員或國務卿！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

又有p牌 block

暴政宜家急，先放風煽動再企圖一嘢打低勇武，記著成個運動仲要持續到十月後。

推
去屯門睇牛又得姐

好撚多

好多p牌 又block多9隻

冷處理啦，唔明點解一定要衝去蹈陷阱?

大西北有活動

番屋企食花生做冷氣軍師，訓教，簡新文宣

對！
佢急我唔急，嘆住冷氣等收成期

唔覺好多, 可能DEL曬OR我BLOCK左?

又話買左幾百個lin登舊ACC既, 好似冇用WOR

支持你一條友橫掃千軍

921 由佢拆
922 即重建

收撚皮啦
學撚足支共玩階級

國際戰線要人
何妖有種就搞到全港斷網

如果個個禮拜咁搞 你唔出聲誠仔都買起佢啦

Chur個咁多個周末 星期六大家一齊休息一日啦

讚成

咀耐都未試過冷處理 做咩唔試下

感覺似衝動撚多d

推接放學

屌你老母HI,我CHECK清楚咗.
嚟緊跑馬係921周六沙田.你何律師帶住D 鄉黑,POPO, 愛國陸毛同喬裝成示威者或馬迷嘅大陸公安武警解放軍操入沙田,係唔係想噴山埃催淚煙毒癲D馬匹先?

乖啦各位 俾個機會人食西北風啦

pushh

921宵禁 係屋企瞓較

感覺國家機器動得很厲害

最驚係佢地真係亂打平民 而義士一定會出黎救

實係咁
後生仔係原罪

感謝愛國團體狙擊新城時(市)廣場

所以一定要冷靜
對方愈引我地出黎我地愈要唔出
等佢地柒出國際

921沙田不了

啱

何君堯又發動恐怖襲擊，兼黑警又合作
要推定上國際

使唔使TWITTER文宣打底
話721戒嚴

我地要做係提醒所有親戚朋友921咪去
到921 嗰時就要好忍得

對家可能搵隻臥底扮義士俾人打
然後連登狂出post 叫救命
跟住義士救人就玩完

如果係公平互斬，我都會出去
但當你攞刀出去，黑警一定開槍射鳩你

當你攞自製槍，黑警成隊人攞長槍，衝鋒槍嚟圍鳩你。

如果只係對平均年齡五十幾廢老黑社會，只要拉打，一個後生嘅可斬幾個廢老。

但可惜，共匪黑警同廢佬係支那人性格，唔會有體育精神，絕對唔會同你公平咁打，所以只可以鬥陰毒，鬥下三流

當然唔出啦，屋企門口燒D E紙比呀死何妖囉⋯⋯

你想我出 我偏唔出

推上去

等班扯旗手自 high la

馬迷睇到會點諗? 會覺得當日沙田日馬係安全,定係叫馬迷唔好入沙田跑馬轉去跑馬地睇電視?

其實係比個藉口自己,果日下午要係沙田跑馬,夜晚先去元朗探望721苦主.

兵不厭詐
比我做警犬都都會咁佈局

一早埋伏重兵落暗位
派班老弱殘藍絲出來炒熱個場
等到勇武入曬場，就立刻4面圍堵
狂射子彈布袋彈

勇武無槍無重武器走唔到，過兩日變曬自殺人士

7頭 慢慢block la 而家唔夠佢地打？ 到時有路人比人打係咪唔救呀？

可能block曬 所以睇唔到送頭post 幫推

727 d志氣無晒 玩完

唔夠打，Popo 有槍
救人睇情況，自己都保護唔到救乜春？

又要怕死 又要講時代革命 721元朗鄉黑 仲狠過班廢老啦 727我地咪又係照入 人多一定無事 人少到時見後生少少就打 到時又話過多個星期入去光復沙田？

明明有馬會春袋都唔入去搞 怕死就怕死啦 講咩時代革 講咩送頭

呢排 政府玩民衆鬥民衆， 連登仔有咩計仔？
同佢地對打， 有咩用？

打狗已經離政權遠左
打藍絲就更遠

成件事好蠢

Thank you sir!

慢慢老屈 我係狗死全家

推 冷處理

總之我就會係沙田等 隨時去救人 你地除左識講好嬲 仲會識做咩？

街方裝冇用嫁
佢地會話示威者假扮街方

Exact7ly
大把上腦撚係咁話要私了同廢老打過
佢地咁做就自動將運動降格做民鬥
由對中共>政府>popo>藍屍....

好落力喎阿sir
鐘意入自己入飽佢

咪話我仆街預言...到時實有手足比人搞...跟住呢度又瓜瓜叫開post沙田要人

希望唔係啦🙊

真假手足大亂鬥

傻既先去，要自殺唔好拉手足去死

警告左唔好去，唔好到時又話冷氣軍師唔去支援

我如果係狗係藍屍死全家
你咪唔好入lo 廢人 如果到時有路人比人打 都無人救 我以後唔會出 交比你地勇武
諗一大堆藉口就係唔想話比人知怕死
同楊岳橋當年對梁天琦有咩分別
總之到時我會係附近等救人 你要做廢人 好行唔送

放老鼠夾啦

唔好去就無路人？ 到時路人比人打你唔救？ 比人踏到上心口都唔去？咩logic?

舊既唔去新既點會黎，有人免費做清潔，唔錯唔錯！清走舊野先有新野上場，唔洗咁緊張！

推1

我怕佢揚曬會轉區，所以應該全民在家

有冇送頭po list，等我一次過block晒班仆街冚家剷

大家block吹風既人渣！

總之全民唔好去
有臥底扮黑衫就由佢哋自己玩
無臥底就等班友無得打人發洩自己谷氣

Block埋我啦廢人 我以後唔會再出 你地慢慢勇武啦

做乜事

921唔好出沙田

大家返屋企訓啦，夜晚再出現

大家成日都話依家個政府冇代表性

有冇諗過係時候由我地做返一個政府要做既野

920晚上 由黑衣人 向各區香港市民講解
921沙田極可能有暴力衝突 呼籲各位唔好去沙田

有咩事 勇武會盡量保護普通市民

係呀，所以敵人真係高我地一班。

其實我地節節敗退中

靠18區各位哨兵幫忙了
號稱3萬人班柒頭
次次搞事前喺祠堂度柒吓柒下
一係就富臨食飯
睇到佢地動向既

921 光復屯門

係wor

另類民間政府，當日記招宣佈？
聯絡沙田所有區議員

區議員係時候要做野啦
唔係 10區選食西北風

如果武鬥唔係出路， 我地要唸變招

對家呢排玩民衆互鬥

難聽啲講句，我地要贏基本上只能靠外國

係。
我地起碼要清醒，唔好將抗爭政權變成混戰

921屯門

200%肯定會有,次次都同一招
搞到一鑊泡就話尊重前線決定要勸落去勸

各位小心安全

921緊係入屯門搵娜娜happy啦

留俾popo 同黑底 係沙田 算了
新城市仲開舖嗎

不要送頭，please

血應為革命而流 不應為黑社會而流

琴日已經叫人唔好去

馬場附近啲屋苑，唔知點解有幻彩fing啷啷
已經嚇死馬會啦

831

唔好去沙田ar!!!!

冷處理
屋企要人

邊度921叫人出黎呀？我見唔到....只有何妖

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

定樓主先係吹風狗

上面有圖自己睇

無錯 無奶油自己入局

推
921唔好入沙田

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

其實921唔去有咩問題，仲有無限個weekend可以去，比人捉咗就以後都冇得去。
佢哋呢啲人嚟一兩次就唔嚟架啦，我地就隨時可以出動

推呀
唔好送頭
等福建佬幫我地罷市

隔離post

自己玩餐飽啦

我係屋企等睇黑警大戰臥底黑社會

哂鳩哂佢D維穩費

推，921 唔好去送頭

921異獸戰
有無人航拍直播

次次來都無問題
睇吓幾時用晒維穩費先

如果真係要去嘅話要作出大規模殲滅戰嘅準備。

當對方已經出刀，出槍，恐襲，下下打頭，連休班popo都配槍，好大機會已經係打死咗人嘅情況下，唔好再諗住攞遮，攞行山棍，人多嚟取勝。

如果要正面衝突，衝進別人怖好的局，是否已有心理準備使用對方未預計的行動。即係無論係生化武器，物理上嘅槍炮炸彈或化武。

如果心理上未準備好，又唔做啲對方未預料到嘅行動就衝入對方的局，等同自殺冇分別，一係被斬手斬腳，一係被用酷刑對，錯手打死咗就要被自殺。

重新一次，現在已經唔係食下tear gas，受幾棍，告下你玩下你就完嘅情況。

一定要還拖，但在未破佢個局前唔好輕易送頭。

唔好送頭！

推！

勇武手足既優點係靈活，機動性強
弱點係無重武裝，無重型防具

所以最好方法係自己三幾個，得閒去啲福建聯會放吓魔法
得閒又去下馬會觀下星
無痛鍊春袋
佢地仲頭痛

手足自己睇路

劇本寫好左，共狗嘅爪牙就只會執行到底，當冇人上當計劃失敗之後，689 就會第一個走出嚟話示威者怕左乜乜乜，等D on9藍絲可以圍住打飛機，大家互射

要文宣冷處理

對家拎住老牛仲有黑警護送
我地拎住把切月餅膠刀就即拉
勇武雖然好勁
但咁大細超真係無謂出去送頭

班撚樣有刀架

講好唔硬碰。。勿送頭

希望手足睇到post

聽日必定又有post call 人出黎
無中計

梗係唔出 叫人出果啲係咪想手足死？
當你打贏晒啲廢老又點？
真正嘅對手係企喺廢老隔離嘅popo
人地想拉你地咁耐 今次送比人拉
除左制服popo 仲有便服popo送埋你返屋企
唔好癲啦 叫人出去
係出都唔揀聽日囉
但我覺得22號都要小心 何妖揀星期六出動
第二日都係假期 難保佢想22號有事發生
總之手足們 Be Water!
臨近10.1 香港人 萬事小心

大家一於咪出，一齊喺屋企做新文宣！
第日出去換新嘅！換新文宣好需要人架，麻煩大家聽日唔好出去送頭

温馨提示，呢幾日陸客旺區，心水清嘅，會發現突然多咗幾類人
a) 黑衣普通話/廣東話唔正人
b) 黑衣人用微訊二維碼付款
c) 維港(兩邊)海傍釣客，尤其9.20 晚
d) 食肆/公園扮老花垂直電話，明顯在拍黑衣人嘅大嬸/大夜/teenager

利申: 幾日來做路人甲，揾唔到原因解釋到「突然多咗」

呢幾日唔好硬碰，對家玩解，驚/克/鄉/陸tag team？

不割蓆 不篤灰 不分化
612 721 811 831 新屋嶺

同意

[行動］［主線］
如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

Psuh

係

721 811 831 新屋嶺